(多圖有片)大陸5mm長納米腸床片曝光條女鮑邊仲長過JJ

咩link 黎，唔敢入

同你屈錯人一樣咁柒

Same 有冇勇者

條女教足戲

交

呢條撚樣樓主專放伏，好正常

屌你齋撞

有片,聽下聲算啦 細到睇唔到

我無睇片 純相
我以為肚慈黎

姚子羚

似奄左？

過兩個月，條女會話你搞大咗佢個肚

真「愛情動作片」，有動作冇實際

唔敢入去睇，驚入到去係兩個男人互射

邊個連登仔之前賭J輸咗

太監屌閪原來咁撚樣
眼界大開

where is 條女鮑邊? Nothing.

係咪太監嚟 凹撚咗入去嘅
定係識縮陽

最後一代太監

用春袋屌閪

屌你老母 笑撚到噴飯

條女叫乜撚野

如果返去帝國時代 係咪唔洗閹都可以做公公 不過其實要閹都唔得好閹 最多拍爛檔割包皮

太監做愛

搵個春袋屌西

條女幾大波
點解要咁對自己

衰撚過磨豆腐
撞撞撞唔知喺度撞乜鳩

人生已完

條撚短過粒LIN頭.....
搵個春袋齋撞條女都肯呻吟真係唔話得。

可能叫緊雞啫

天閹？

條女仲係處

傳說中童子功縮陽可以任踢春袋

龜頭都冇
有咩feel

佢縮丁無縮袋

仲慘撚過旬果個張gif男優

唔好講打J 屙尿都成問題

似係比人切咗喎

咩料。。。

條仔係咪俾人剪左

冇常識真係好柒

就咁擺圖上嚟都唔會bam

好似叫隱性陰莖？
算係病來

其實佢咁細都有咁既勇氣去屌閪都幾勇敢下

支那真係強蝈

咁短都有女
連登仔個個30cm都冇
又輸

磨豆腐好過啦

係咪切左丁

原本以為樓主打錯5cm做5mm，條仔真慘

條女好敬業

真太監

係-5mm喎
條撚似凹左入去咁,好似肚臍

人地起碼有女屌

應該天生有缺陷

條女幾好戲

ABP-356 48時間耐久連続巨根アクメ あやみ旬果 ?

係喎,屌完都破唔到條女個處

咁都食到女？

縮左入去咋
之後會變左好大條

第一次見人用春袋屌閪

睇到幅圖已經笑咗 世界真係無奇不有

條友點打飛機
手指甲都長過佢條J

-->

笑片嚟？

傳說中
十三太保橫練金鐘罩 最高境界 縮陽入腹 ！？

咁都叫短？

想知平時點打丁

咁叫冇

條片剪左一段細，
其實會變返大架

當lin咁奶啫

金鐘罩縮陽入骨

支那人做雞有很多方法

真係縮陽入腹

換咗人? 縮陽入腹

好似美心廣告
5mm,5mm

聽過冇袋的太監，冇莖的太監.....咩玩法
睇完覺得自己係黑人種

點做到

大開眼界

條撚變返出嚟真係笑咗

學到野，縮陽入袋

但係佢條j好似唔識硬。。。。

嘩屌 生平睇過最cult 嘅野

笑撚咗

咁都入到咩

鰲拜

條女唔笑嗰下好野

比面叫
btw, 喂屌, 閪窿嚟架喎
定係啲乜撚野跨性別人嚟, 女人食荷爾蒙食撚到咁

CLS 01:23:00

1'53"15開始,好神奇
明明得D皮,俾條女玩玩下成條J生返出黎
玩多兩玩條友又塞返入去又唔見咗
點練㗎

頂
BB都大過佢

你柒啲

希望個男人有錢有權，如果唔係做人好冇樂趣

又有以己度人毒撚，連登真係好多呢類人

點無常識法 解釋唔到你柒

點解條女可以用手指插埋入去

閹唔係切丁架

我記得係成set 切晒
再搵條米粉吉係個尿道留個窿枸尿就算
留丁咪都係可以放到入閪

古代的閹割方式大致有兩種：一是「盡去其勢」，即用金屬利刃之類的器具將男性生殖器完全割除。《舊唐書·安祿山傳》中曾記載一則閹割實例：
豬兒出契丹部落，十數歲事(安)祿山，甚黠慧。祿山持刃盡去其勢，血流數升，欲死。祿山以灰火傅之，盡日而蘇。
由此可以看出，閹割過程是相當殘酷的，被閹割者會因失血過多或過於痛疼而長時間昏迷，止血消炎的措施也非常簡單，只是「以灰火傅之」。
二是用利刃割開陰囊，剝出睾丸。

邊個柒

唔會扯得起

閹都有兩種
一係切蛋
一係成副嘢切晒

中國係切丁架戇尻仔，你估依加寵物絕育？
點解連登咁多你呢種懶醒戇尻仔

唔撚識 無fact check 又話人柒

完全冇入到-.-

好撚好笑
屌你笑片黎

其實係咪有病先會短到咁？嚴格來講同無J係無分別

無丸都扯得起
係性慾麻麻啫

條女好正

中國終於造到5nm

嚴格黎講係撞愛
唔係造愛

cls

仲要毛都係條

所以？肯認自己柒咗未

女人黎嫁下話

屌空氣

我個仔出世果下都大佢成截喎

痴撚線

CLS

最後有無射

縮得陽多硬唔到的
陽痿了

WHAT THE FUCK??

用春袋黎屌閪 大開眼界

cls好鳩誇張 成件事超犀利 可以上china’s got talent

縮陽入腹 勁

連春袋都冇咁濟

原來係用膠水痴住 之後條女有幫佢扯返出黎
根本博view

Btw樓主7到深潛

Medical reasons for penectomy

慎入，有圖，真係乜鳩都冇咗

真愛

會員編號：294121
會員名稱：OliviaChuuBB
註冊日期：2019年7月30日

【⚠️】
事蹟：無啦啦話del哂黃色app, 和你eat、和你pay咁正常都del
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：手足被補，佢故意講「手⋯
」嘲諷手足
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

入哂戲

傳說中既縮陽

屌 直情係凹左入去

未扯咋？有d人係可以縮陽
扯番會變正常size
當然既然縮到咁就點都做唔到連登仔30cm standard

pin this one
明顯係大陸博view 膠水痴9

兩個女人都係咁

真定假 5mm變到咁
btw條友都算持久，條女起勢咁打

Wtfff!!!!!?????

條片有陣cult 味

變魔術咁款

條仔問佢痛唔痛
條女答痛
佢痛乜春.....

掂唔掂到入口都成問題

痴𨶙線 , 直頭係傷殘人仕嚟

有冇放大鏡啊 細到睇唔到啊

咁都得?

要條女撩返條撚出嚟

仆街我睇完條片都想講一模一樣既野,交足戲真係算係咁

lm想睇

屌你變魔術啊？

完美演繹蜻蜓點水

插到？

屌真係好撚核突

咁撚軟
都唔知點打飛機
咁都好，唔會俾豬扒強姦

真係有縮陽入腹

金鐘罩最高境界

cls 係咩病嚟

條女好撚勁，啜返條J出黎

屌唔係膠水啦
條女做完，仲幫佢塞番條丁入去

得5mm都有得屌女連登仔波都冇得渣

用針吉落尾龍骨到？

正常無伏

點解我手機睇唔到

條女好好耐性

分分鐘包皮過長 搞到條撚包住晒

有錢大撚哂第一日住係中國香港？

我睇左啲咩

金鍾罩最高竟界縮陽入體

老實唔係，閹有2種方法，最初係切蛋蛋，去到清朝係蛋+腸都要切曬。

所以J短都係要閹

太監都長過佢

31:10

屌
未睇過口交片感覺咁嘔心

真係無奇不有

Dklm大開眼界，縮陽入腹原來係真既可以直接去31分鐘

職人精神

縮陽入腹

條女都幾敬業樂業

縮陽入腹玩得多搞到好似唔太硬

撞到痛

好似吹氣球咁漲出嚟

咁又唔好咁惡個個朝代唔同嘅

中國功夫

想知佢冇晒尊嚴仲點生存

同標題一樣

條右碌9得5mm

其他同A片冇分別

有冇醫學撚解釋下

好陰功 仲要問條女大唔大痛唔痛

Content farm

我睇咗啲乜嘢...

真係可以收入個春袋到

cls,,新人類,可以扮閹人呃蝦條,遲早取替所有男人

職業道德滿分

嘩屌係春袋上面特別腫起一舊，條女奶奶下條J就走番出黎，好撚癡線

細個都試過想㩒入去 係真係入到少少

係咪撞得太撚大力條女痛所以嗌咋

睇嚟係九陰真經練到最高境界

比空氣屌？條女似奶窿多過含
係咪搞笑㗎

癡撚線，扑完之後條女仲幫手塞番入去

一定好撚臭 平時入面洗唔到

研究左好耐
應該係有病（陰莖陷入）
做手術有得醫

睇個款 應該係太監 公公黎 縮陽入腹咩

正宗西撞睪丸

太監唔係有J無春袋咩

點解凹入去

心諗做乜鳩

我覺得咁反而幾好
用果陣先拎出嚟
唔用縮陽
平時一抽J左搖右擺
根本反智

打拳 打功夫etc 一流

無撚得頂

後面見到條女攞指甲夾條ger出嚟嗰下真係笑到仆街

睇親都load唔到
屌 好好奇

我睇咗d乜我搵唔到條j呀！

點解load咁撚耐
load唔到出嚟.....

個網慢撚到喊 打完鋪mhr 返黎都未緩衝完。

仲要拍埋片

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備....

試吓播放器2

其實係咪突登唧條撚入去

馬戲團雜技人?

明明條片係比班短J仔提升自信心
你黎個180度大反轉...
又持久又縮陽 點玩。。

條J入面好似無晒海綿體 得返d皮拉拉扯扯
點綴點奶都軟林林 有d慘

未入已經估到邊條片

條仔：依家知我咩料喇

睇1小時49分開始 變魔術咁睇到R晒頭
過幾分鍾條女扯長佢條J....好似無FEEL咁 好R頭

ching好似好有同感

手機load唔到
好想睇佢點變大

屌那星, 臨尾仲搵支野隊入去

可唔可以唔好send content farm上嚟，呢個網嘅網頁款式成日見，通常都係垃圾內容，睇番source code原來同kiwihk有關，之前鏗鏘集有一集講kiwihk啲content farm嘅運作

好撚慘

痴撚線真係搵唔撚到

唔係喎
條大陸佬可以掹番出黎架喎

這大雞巴，沒見過大雞巴嗎

有禮貌👍🏻👍🏻👍🏻
好手尾👍🏻👍🏻👍🏻

似磨豆腐多啲

男嗰條撚龜頭位置好多一粒粒珍珠

好撚好笑好似二段進化咁
30分鐘佢係咁話雞雞出來了我真係笑撚左

條片個男人話小時候被狗咬掉了

原來笑片嚟
玩玩具咁撚樣

同我隻貓閹前一尻樣

唉 本身睇到好有自信
心諗估唔到有人短過我
佢拎返出嚟果下 我................

可以無套屌，都有好處既

屌真係痴撚線
變魔術咁

條女好靚

比膠水你你試下痴唔痴到入袋？

好撚似吹果啲長條汽球

同女人粒豆差唔多大

人肥鳩短

點可以縮陽入腹?好勁.

屌你 用個袋屌閪？

兩條女玩緊磨磨擦擦

黐線

1:44:25

傳說中嘅激光劍

條女可以參選影后

我都真心想知係咩事 why

縮陽功

李嘉都識

練得多冇仔生

屌.....
CLS！好撚恐怖！亂馬1/2....

真

即係幻愛

好神奇呀

個男人d手指甲重長過佢條Jj仔

[img]

邊個話人柒先 我用番佢形容我嘅字話佢咋 更何況我講嘅閹割方法都係其中一個朝代嘅做法 仲要柒咗唔認

食左橡膠果實？

笑爆咀，中國真係乜人都有，個男人下體係一個窿嚟，條女仲用手指狂篤男人下體個窿，空氣j屌閪。

大過3nm，又贏

好想嘔

條女好敬業啊，識叫痛🤣

其實好似肚臍咁唔係咩特別恐怖嘅嘢

完全係敬業其實有冇塞過入去

之前睇鹿鼎記,重以為係9UP,原來真係有,WIKI縮陽症話係心理病

係咪5mm原神?

伸縮自如的愛

真係袋住支槍出街

絕世神功

條女好撚勁...

完全唔係用有色眼鏡睇後片...

點打丁？屙尿係咪會成腳都係？

勁過哂你地啦

未扯同扯既比例

笑死個廣告啱啱好

咁精緻嘅

納米級巨撚

果個係其中一粒大菜花🥦

但個袋又正常

用盆骨撞西

依條片咩來？

咁樣算唔等殘疾人士？

大左100倍 痴線